韓片拎奧斯卡最佳電影， 可以瘋狂串支那

韓片拎奧斯卡最佳電影， 可以瘋狂串支那

又話咩大一統好， 團結先係力量， 14億隻畜牲一人一蚊都賺死你諸如此類

宜家南韓人少過你，地細過你， 國家重要分裂緊， 結果拎奧斯卡最佳電影

藍絲， 支那狗， 五毛， 警察肯收皮未

如慾天下無事 當南自南 北自北

南韓電影近年真係發展得好勁 , 李明博落台之後 , 政治題材開始解禁 , 電視業開放 , 咩題材都可以拍

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁